---

title: 大きめカップをお探しなら KINTO 510ml がオススメ
slug: /life/kinto-large-cup-510ml/
date: 2020-07-30
tags: [life, kinto]
image: ./img/drew-coffman-jUOaONoXJQk-unsplash.jpg
socialImage: ./img/drew-coffman-jUOaONoXJQk-unsplash.jpg
imageAlt: eyecatch

---

Contents

<!-- TOC -->

- [はじめに](#はじめに)
- [KINTO 510ml の概要](#kinto-510ml-の概要)
- [KINTO 510ml の良いところ](#kinto-510ml-の良いところ)
- [おわりに](#おわりに)

<!-- /TOC -->

## はじめに

容量 500ml のカップを探している人向けの記事です。
容量 400ml のスープカップやマグカップを探している人は、他の記事を読んだ方がいいと思います。

筆者は **"カップ 500ml"**, **"マグカップ 500ml"**, **"スープカップ 500ml"** で検索しても、良い感じのカップを紹介してる記事を見つけることができませんでした。
紹介されているカップのほとんどが容量 420ml でした。
容量 500ml のカップって意外と見つからないんです。

でも、そんなわがままな要求に応えるカップ [KINTO 510ml](https://amzn.to/2WDJHxW) を見つけたので紹介します！

## KINTO 510ml の概要

値段:
880 円 (税込)

サイズ:
飲み口直径 7.8 cm
高さ 11.0 cm
幅 12.5 cm

容量: 
510 ml

素材:
耐熱ガラス

原産国:
中国

備考:

* 電子レンジOK, 食器洗浄・乾燥機OK
* 耐熱温度差 120℃
* 直火、オーブン使用不可
* 電子レンジでの過加熱 NG
* 空焚き NG
* ガラスの急冷 NG
* クレンザーやたわしでの洗浄 NG
* 商品底部に KINTO ロゴマーク有り

KINTO 510ml の詳細は [KINTO 公式オンラインストア](https://kinto.co.jp/collections/mugs-cups/products/8292) 参照のこと。
 
## KINTO 510ml の良いところ

[KINTO 510ml](https://amzn.to/2WDJHxW) のいいところを挙げていきます。

* 形が可愛い
* 510ml 入る安心感
* 大容量なのに大きい印象を持たない
* 軽くて持ちやすい
* 暖かい飲み物も入れられる

もっとあるかもしれませんが、いま頭に浮かんだのはこれくらいでした。

いままでのカップの中で、一番のお気に入りです。

## おわりに

500ml が楽々入る大きめカップ [KINTO 510ml](https://amzn.to/2WDJHxW) の紹介でした。

タンブラーではなくて、大きめのカップを探している人は是非買ってみてください。

お気に召すかと思います。

筆者はこのカップでプロテインや水、ビールなどを飲んでいます。

最後までお読みいただきありがとうございました。

### 愛用品

- [Xiser Pro Trainer](https://amzn.to/3dJpY6k)  
１日中踏み続けられる強靭なステッパーでおすすめです．
- [HHKB Professional 墨](https://amzn.to/3dGtLS1)
x [HHKB キートップセット 白](https://amzn.to/2HzzPQD)  
ボディは墨色キートップは白色なのでめちゃめちゃ目に優しいのでおすすめです．
- [Apple Magic Mouse 2](https://amzn.to/3ksb2Mk)  
トラックパッドは指が攣りそうになりますけどマウスはその心配が無いのでおすすめです．
- [Apple MacMini](https://amzn.to/34jvsSt)  
ミニマルでパワフルなデスクトップ PC なので個人的に大好きなのでおすすめです．
- [iiyama Display 27inch FullHD](https://amzn.to/37l524B)  
鮮明すぎない画面で目も疲れにくいですし何より高さ調節できるのが最高なのでおすすめです．
- [KINTO UNITEA 550ml](https://amzn.to/2TaLLKJ)  
500ml の大容量でこの綺麗なデザインは他にみたことがないのでおすすめです．

